ITZY禮志當特別MC和IZ*ONE玟周同台！兩支不同種的狐狸傳奇美顏爆擊粉絲心<3

兩個都好正

。